請問 猶太人係咪涉及參予納粹種族滅絕

比人滅絕

其實當時有好多猶太人供出自己同族嘅名單畀納粹黨
如果冇依啲人納粹係冇可能殺到咁多

911機上乘客同世貿大樓人員參與恐怖襲擊

德國軍隊依法拒捕猶太人 強烈遣責外部說三道四

猶太警察咪有參與，雖然最後自己都俾納粹滅絕

當時有d 猶太人為左係集中營入面過比較好既生活
就會去做監管猶太人既猶太人

猶太議會諗住希望通過同納粹談判來協助同胞，點知要交人。

佢哋抓人唔夠數自己都要入集中營。

8964 只係兩派人對峙

「黃軍出去金鍾打完仗，回防元朗時比藍軍突襲」

精神病人參與精神病研究工作

俾人研究

Jewish Bolsheviks Murdered 66 Million In Russia